用緊iPhone內建行事曆嘅你

唔知點解有時行事曆個widgets會由時間軸轉左咁樣
有冇人知點解 好想要返時間軸

無呢個問題

同一日有三個行程？

一直都係時間軸？

係

咁咪即係我有Bug